屋企wifi block 哂啲pornsite

最近換左個router , 個wifi 係幾快，點知想睇av個時發覺佢block撚哂啲pornsite, 求救可以點撚算